應該介紹翻 認做香港人定中國人

比本護照佢自己選擇

中華民國 難民